天水圍己出椒 藍旗

見到LIVE 其他情況待手足補充

地點: 天晴邨

tko已出tg

大聲公講野係死黑警？

有冇人可以講下發生咩事